秀茂坪勁多狗 有無人知咩事

係南邨同秀明果邊

手足小心岩岩見到 呆左 3架警車 勁撚多防暴

影唔切，勁撚多